又一個失眠夜

召喚所有失眠既巴絲 歡迎入嚟吹水吹到你訓著 呢度每晚開放

做咩失眠

本身都成日訓得唔好 成日訓訓下醒咗
加上近排情緒好不穩 可能都關事掛

情緒又做咩出事啊

做咩事丫 你可以當我樹窿喎

感情問題啦 我成日胡思亂想 搞到大家都可能有啲攰 講啲咩做啲咩都驚大家踩到大家條尾

多謝你啊 連登真係有愛
只係有時候覺得自己好煩姐 成日亂諗野

你介唔介意分享吓呢排有啲咩煩野

掛八號波喇 見字未訓既快啲試下去訓啦 呢邊24/7隨時開放啊

我都成日亂諗野
復合完後咩都唔敢講驚又鬧交

其實都係啲低能野 同男朋友嘈交咁囉 呢排發現佢大洗咗 我又唔想管得佢咁勁 但又驚佢控制唔到啲支出亂咁fing

所以心入面好矛盾 仲搵緊方法大家會舒服啲

咁佢買嗰啲嘢係唔係無謂野 定係實用 幫到佢手
我個個月都洗三四萬蚊落公司

見字搵你吹水

我明啊 成日亂諗野好辛苦 你既諗法同我男友諗得好似 佢都驚咗嘈交所以唔敢亂講野
但明明我就唔想咁 拍拖拍到咁拘謹做咩.. 但諗諗下唔係我亂咁發脾氣都唔會咁 唉....

應該咁講啦 所有嘢都係傾返黎 個問題一日唔去傾 唔去解決 遲早會會嘈鑊大既跟住就分手

佢唔鍾意你咁管佢 所以已經因為咁樣鬧過交？

做咩要洗咁多喺公司 有冇得claim返架

我係想溝通知個邊 但因為對方唔想
覺得我逼佢
我宜家步步為營

做咩個個都唔訓 傷肝啊!!

有得拎返架始終間公司去營運都要拎錢出嚟買料
嗰單工程扣哂開支就當賺咗

所以琴晚有同佢認真傾過 有啲咩事都了解咗點解要咁做先 睇下會唔會好啲
（只係有時候好討厭佢啲死人語氣 但佢又覺得冇咩問題

有邊個男人鐘意比人管 仲要比人管住啲錢點洗 比我都覺得我煩過佢呀媽

我ex都係會管我錢但嗰陣仲打緊工 嗰份糧差唔多就同佢去街食嘢 重要冇乜點洗錢落自己度

慢慢嚟 比啲時間佢 對方唔想溝通你點講佢都唔會聽入耳
會覺得你講咩都係煩/比說話/睇你唔順眼etc都有可能 比多少少時間佢可能之後願意同你傾呢

我已經唔敢傾

返工

我岩岩收工

有得拎返都好啲 下下拎三四萬出嚟蝕到入肉
聽你咁講你係自己做老闆？

咁你都好吖 肯洗喺女朋友到 我都仲要擔心佢唔夠錢洗 食飯行街都一定aa 爆房又aa 有時仲會請佢食飯 我打完都心諗自己做乜9

都叫做有間公司營運緊 壓力都好大

而家同佢反映咗佢既問題 要比啲時間佢睇下有冇改變
但傾呢樣野嗰陣佢都好似有少少唔願意/不耐煩咁 所以我都係隨緣

爆房都aa 搵萬幾蚊都夠用既

我嗰陣同佢出街食飯都係我俾 有時行過見到啲衫靚都會買俾佢 知佢係我屋企瞓得唔舒服又走咗去買個枕頭俾佢

下次可以建議佢上山呀嘛 野戰唔使爆房錢

唔好咁驚 但你要識睇佢面色 啱時候就試下講下你想講既話題 佢一唔願意你就停 再等下一次機會

咁我覺得你可以換個心態 騎牛搵馬又得 想自己一個享受單身又得 可能就冇咁多嘢煩

陰公 辛苦曬 我一陣九點都要上堂

直踩 有咩好驚 成日都追更跑數㗎啦我陪你

壓力大最緊要識搵人傾訴下減下壓 唔好咁收埋啊

我諗最大壓力嗰期真係失戀個陣 長期腦閉塞
慢慢呢半年開始慣 呢個暑假忙到無時間諗其他野

係架 每個月應該都仲有淨嘅 淨咗嗰啲咪攞去打機囉

巴打你真好 我自己冇要求過佢送野比我 因為我真係冇咩需要同唔想段感情物質化咗 但我幫佢慳咗送野比我既錢我係想佢儲起嚟而唔係洗喺其他地方囉

呢個世界咁大 緣份話黎就黎 感情野 隨緣啦

拿 佢真係想野外玩下架 但佢話係因為刺激 咩都試下喎
利申 未試過

咁嗰陣時都要出去行下街食下野拍下拖 有時仲會買下啲禮物送俾佢 雖然樣樣野都要洗錢 但我到而家都係覺得佢開心就夠啦

係！！ 我而家試緊對佢唔太上心 睇下我地大家會唔會舒服啲

好少FaceTime？ 平時都係whatsapp文字傾計就算？

我聽我舊夥計講 個種心態係 你去到荒山野嶺 係會希望俾人見到 佢係追求果一種刺激

做野還做野 唔好忘記照顧自己既健康啊
大家陪大家啦

其實唔太上心不如真係搵嗰個算啦
無謂嘥時間

俾啲相你放鬆吓啦

會唔會覺得咁樣一齊冇咩意思

知道 我會繼續努力架喇

我都係咁話 大家冇一個共同目標好難行落去

比個like你 未來有女友/定唔知已經有都要好好錫佢吖

我真係睇唔透 我突破唔到自己心理關口 所以不了

未遇到 工程呢行係無女仔架 無渠道識

你估咁易咩 我好易心軟既人嚟

真係唔係個個接受到

青春時間就自己既 過左就無架啦

靚喎 見到相好想去旅行抖下氣
感謝黨令我冇得去旅行

又唔會嘅 我唔上心既意思可能係試下唔管佢咁多 應該ok掛

我都想去旅行 但我更加想交低公司啲野俾拍檔去澳洲wh

真 得一個人努力

其實唔上心 即係其實佢對你係可有可無 咁做咩仲要咁執着

你確定你地係傾緊計？ lol
咁樣聽落又幾辛苦咁既 對方唔願意溝通既感覺我都明

玩下交友app/連登tg post可能有驚喜呢

唔係迷因 但見到啲語錄真係講得好中
個下完全high唔起 反而想喊

我會攝高枕頭諗清楚架喇 多謝你提點

唔玩交友app啦 連登tg群幾年前都入過 好多人搵緊食架

你唔係瞓覺呀

疫情完咗一開關可能成班同事機埸見

可能唔忿氣掛

你會去邊度旅行呀

留返啖氣暖肚 黎m都無咁痛啦

但你哋第一次分手前佢就已經係咁樣覆你喇？

多到咁 所以我冇入過tg group 比人知咗你係絲你個tg實唔洗要（好似係

未有咁快 唔訓啦 本身都較咗鬧鐘七點半醒 傾下計仲開心

過千pm都似

笑死 好cute喎隻貓
btw喺到一次過覆你 廢事咁多comment難睇
我諗住去日本或者去歐洲地方旅行架 因為真係未去過 如果去歐洲旅行會去耐啲 唔係第時返咗工就冇咁多精力時間去
至於你啱啱話留返啖氣嚟m都冇咁痛我笑咗 太耐冇聽呢啲覺得幾趣致sor

有人傾下計 開解下 會快啲諗得通架 我好好彩今年都識左好多朋友 佢地都對我好好

日本去左大阪先 我覺得大阪多嘢玩多嘢食
買野就東京（但我諗我呢世都唔會再去東京）
因為我就係係東京分手
冰島算唔算歐洲
其實我都係26姐 呢啲字眼真係咁老咩

想講其實專一好似係基本野但而家變咗其中一個條件咁 好低能 天真下都好嘅 起碼有我陪你一齊天真
真啊 最開心係識到班好好既朋友 我之前有打機都有識到朋友 但一個二個退game之後得返兩三個長期活躍喺group到 有時都幾掛住想見下佢地 但疫情下冇地方聚到十零人 sadd

同意 大阪好玩啲
仲可以連埋京都 宇治 奈良玩

我無打機都兩年幾啦 當初打機班fd都已經冇再聯絡
變咗做一班有共同興趣嘅朋友 養魚識既
專一係好基本既事 最緊要有伴侶嗰陣時識避忌

我都想去大阪先 感覺多野玩啲 加上我對買嘢冇咩特別興趣 東京應該留到最尾冇地方好去先去下
冰島都算啊 我最想係冬天去超凍既地方感受下真正既冬天
26算咩老 咪同我男友咁上下 溝通到大家明咪得

我嗰時同個friend兩條友去大阪 完全冇計劃過行程
第日一朝早瞓醒就出發去京都 去到京都都係7點幾
影咗好多靚相 因為條街冇人任我影

試過零下十一度係街到排隊
唔好話真正既冬天 真正既死亡都感受到

行動最實際啊ching！ 雖然疫情下搵啲世藝做有啲難，但最緊要唔好好似淨係圍住佢轉咁 你會好辛苦 佢都會覺得你chur 如果有心一齊落去我覺得總有機會溝通到嘅（我覺得

全部book mark定先

Usj正啊 一定要俾多啲錢買快證 如果唔係係入去排隊 唔係去玩 跟住又可以去京都個條河行下 坐低飲吓嘢 hea下又一日 我好似五月份去 個天好藍 呢一世都記得

宇治半日都夠

我以前成日以為自己今年28歲
點知計計吓 今年未生日得26

奈良都係

要搵到有共同興趣既朋友真係好難 所以你真係好好彩

真

去京都有好味鰻魚飯食
屌 講起見餓

而家標準時間係七點鐘
返工既記得食個靚早餐 未訓既快啲試下早啲訓啦

我果次我個friend都帶咗我去食京都鰻魚飯
咁啱隔離嗰台都係香港人 係度交換一齊食

我呢邊八點

睇埋兩頁書就沖涼瞓 日夜顛倒到一個點

頂 我印象中嗰陣去韓國都只係感受過單位數字既溫度 好似試過有一晚-3度

我個次都係韓國啊
十二月 撞正寒流

好想去玩啊 幾時先完武漢肺炎啊

又會咁搞笑以為自己大兩歲 不過我都成日唔記得自己幾歲

巴打不藏私

但見餓仲放野食相

我望就望香港呢邊打八號會掛到去晏晝 見隔離post話有可能 咁我就可以唔洗返pt補下眠

十八歲之後就成日記錯（認真）

黑門市場個間天地人燒肉飯都好好食 講起都想食 仲要喺香港搵唔到嗰種味道

我已經餓到睇到「燒人肉飯」
心諗咩gimmick野

我ex大我一年 同佢一齊成日以為自己27/28

真係仆你個街

你同我埋黎

雖然講就咁講 而家呢個都未算極品 都仲接受到
我對上一個ex真係不得了 係第一次分手係冇喊反而笑

原來你都有黑暗嘅一面

分享下

我對上一個頹三日冇事 因為根本唔鍾意

係到

好彩冇開自動down相既功能 睇字我都覺得餓啊大佬
stop it! Get some help!

解脫咁話

而家呢個主要係語氣上有少少問題同有啲唔節制
但上一個ex真係極品，大男人不在下話，有佢講冇我講，嗌交永遠得我氹冇佢氹，仲要行行下街有時佢心情差就掉低我由我自己一個佢自己就返屋企 我咁都忍到半年我真係好勁

好撚得意

衰到 難怪你笑

開心就好喇

大量供應

隻貓個樣 咁都可以完美捕捉到呢啲樣 勁

過去左就算啦

睇嚟巴打好鐘意貓

其實啲貓相都係fb啲人放出黎

鍾意呀 曾經養過 但佢去左彩虹橋 之後就無再養

原來係咁 我以為你影既添

我之前TG就搵最後一張隻貓黎做profile pic
佢個閪樣＝我

我都有養緊貓 有時都同自己做定心理準備佢地都年紀大好快會走

勁得意
我whatsapp icon用緊呢張

我都想我有隻貓咁得意

個陣重讀緊書 借錢都同佢醫 但醫唔返 就咁走左

至少有盡力過 佢都會明白嘅

呢隻真係好靚

表情王

我諗係掛 生死有命 好多嘢都整定嘅 就正如我個friend成日都講 其實你嘅人生係一本劇本 只不過呢本劇本你唔會知下一步會發生啲咩事

諗起tenet

我未睇

我睇左 報仇時刻要來了

無伴睇

自己一個都睇得啦
我試過自己睇釜山行 逆權司機 同幻愛

其實你係喺香港定外國

之前未飛嘛
我係近排先飛走

黎到用韓文字幕睇tenet 玩鳩自己